128民陣大遊行

每人每日幫手開個post
幫手吹雞啊！！！
光復香港！時代革命！！！！！

推！

推

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

P牌都照幫推
支持一人一行動POST!!!!!

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

不了,送頭

幫推

推po 你我有責

接力

128維園見

Rui

點解突然咁多人一齊開POST

128 維園見

Tui

Push

128

出黎呀香港人